有冇好既私家精神科醫生介紹？

何定邦？利申好貴，窮撚

淨係知佢搞ADHD好拿手

顏松銘

DR 宋永權 第一次2000 覆診900 藥另計 睇咗好耐 真心好先推薦

謝謝各位樓主，我好細個就需要睇精神科，不過公家已經Close File。坦白而言，有心理醫生又見過，仆街嘅醫生又。雖然靠住自己嘅毅力，依家都算係一個專業人士。不過我可以講市面上嘅私家醫生都係可以好參差，好明顯有啲醫生淨係以錢為主。

謝謝各位樓主，我好細個就需要睇精神科，不過公家已經Close File。坦白而言，有心既醫生又見過，仆街嘅醫生又。雖然靠住自己嘅毅力，依家都算係一個專業人士。不過我可以講市面上嘅私家醫生都係可以好參差，好明顯有啲醫生淨係以錢為主。

求問樓主你咩症？

我Telegram: zxc125687
Plz 搵我詳談